如某天抖音正開 肥婆都可變上菜

filter 來時 即管去亂叫 扭著肥袋

邊間教會

直情係神父

許志安 男人最痛

連音準都符合抖音質素

如某天兜陰正開

唔啱音都算
字數都唔啱

教宗啊

收皮啦 收皮啦

櫻花樹下？

其實抖音dau2 jam1同櫻花jing1 faa1 都係 33

有唔岩咩

誰值得漂亮名字 其實我很去在意
無休止 憑手指 彷似輕易 並進並時
誰及我這樣得意

下 岩音喎

話唔啱音嗰啲新移民?

好撚慘，就黎原曲都比人當教會歌

如有天福音正開 神父可跟你競賽